# Test-technique-Appartoo

Ce projet est réalisé en tant que test technique pour Appartoo (Gestion des dinosaures).  

Ce projet a été géneré avec [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 6.2.9 (FRONTEND) et avec [Express.js Generator](https://github.com/expressjs/generator) (BACKEND).

## Installation et lancement du serveur de la base de données MongoDB

Le serveur (projet backend) communique avec une base de données MongoDB.

## Guide d'installation/exécution

1- Ouvrir le dossier frontend.  
2- Installer les dépendances en exécutant la commande `npm install`.  
3- Executer la commande `npm start` ou `ng serve`.  
4- Ouvrir le dossier backend.  
5- Installer les dépendances en exécutant la commande `npm install`.  
6- Executer la commande `npm start` ou `nodemon` pour lancer le serveur.  
7- Ouvrir votre navigateur et accéder à l'url `http://localhost:4200/`.  


